深水埗又有掃街食啦

去嚟比人劏

D野好貴唔洗去

點解會有埋張LIST咁公整?

年初二三四唔開？

食反平時街邊食的野。
價錢貴4-5倍。
仲要排長龍。等的時間起碼10倍。

我寧願日日食杯面。
等初7/8出街慢慢食。

毒撚到

年廿九三十 我行勻屯天元就係為左搞掂初一至初八的食糧

有冇現實圖

點解無牛油果冰沙

為撐而撐姐！

價錢同味道自己心照啦！

係咪4,5倍咁誇張呀
一個砵仔糕4,50蚊，一串魚蛋又4,50蚊咁?

又貴又難食 勁後悔去咗

溏心蛋飲品

有啲檔口嘅女幾得

平時元朗買⋯
砵仔糕，$12/5個⋯
深水埗龍_小食，魚蛋$9 買一送一⋯

等的時間無得辯論掛？

我e幾日出街，只夠膽食麥記
我認我窮⋯

屋企附近2間茶記，
一間每個餐加$10。
一間唔計餐再加一。

忍幾日姐